(廢青入) 幾多歲開始唔洗父母養？

唔俾零用錢，食飯搭車買衫買鞋自己搞掂

出街食飯老豆老母畀錢計唔計

唔計

21，自己交租

十八九歲，入左大學就無洗屋企錢，除左返屋企食飯

17

18 19

都係返工之後有糧出就唔拎？ 定係一拎就大數目？最大拎幾多？

好似19

同老豆老母住點計?

27

19 自己搬出來住

17 18

20
返左三個月工後，就唔洗阿媽錢
返左一年後，開始比家用

21第一份正職開始 有比家用
中學有返parttime都會比家用
不過一無返就會照拎零用

認真15

19歲就靠自己搬？